[頂上對決]新垣結衣vs魯芬

結衣
魯芬

呃負評

d 人評完就走唔需要討厭

. r.i.p

希望負評可以反超

rip

魯芬RIP

負評直線上升 rip

比魯芬bb贏番次啦
rip

RIP

已經反超 連登有愛

RIP魯芬

評已負

魯芬BB

Rip

我鍾意gakki bb都要負評

女神bb

比你老母咩
成日都比，悶唔撚悶呀

結衣
Btw 魯芬Rip